[唔好互屌 睇片儲氣] 慢必：何君堯正仆街冚家鏟

9:17

Keep住道火呀
大撚把人要清算
咪再自怨自憐

不如試吓叫和君堯

乜撚野和君堯

和字頭麻，啱啱諗到，支持下